邊到有地方可以放聲大嗌

想搵個地方比我可以大聲鳩嗌，需要 15-20 分鐘左右。

比錢 OK ，只要唔收得太貴(請盡量可以 1-200 蚊搞掂)。
唔想租 K 房，一個人去震住間房阻住其他人用。
亦都唔想租時鐘酒店，費時嘈到人或者比人嘈到。

希望巴打們可以比 d 建議。謝謝！

去海邊咪得

香港邊有依個權利

要好偏至唔會嘈到人
有時諗有個荒島度下假都幾好

唔想阻/嘈到人…

如果只係嗌幾下當然無問題…

黃竹角咀

出咀來回幾乎一日…而且一個人去，姐果出事要勞師動眾，唔想搞到人。

好多位都無人既
係差在你知唔知姐

青山

上山啦，認真冇問題

其實你嗌鬼到咁耐咩 chur盡5分鐘乜都冇啦

你咁多野諗
即係唔重要啦 係重要緊急既 你已經嗌左

琴房 band房

屋企被竇

而且要小心爆肺

用枕頭焗住

放膽呀大聲笑

之前睇好次觀塘有人開左檔野專門用黎俾人發洩, 可以大叫之外仲可以瘋狂打爛

請問有無多 d 資料呢？謝謝！

青山精神病院

K房

買個試下